搵旅伴 19年新年前/後 台南高雄墾丁7天 絲打

如題，只限絲打，主要住airbnb
每個地點留2日，墾丁2日住酒店。
行程已經大約安排好
有心既再加tg傾。
只限絲打

一個人都冇

點解要搵個唔識嘅人一齊去

小妹ok

冇朋友又唔想自己去麻，互相幫手影下相，又有個照應

既然要有朋友先去嘅話 我諗你都唔係太想去依個地方

你不如住青年旅館 係當地識返啲朋友一齊玩好過啦

試過搵旅伴，開頭都諗住互相照應互相幫手，但後尾變咗教仔/女咁。希望你唔好中伏。

我又唔係要人一齊住。。。要路上既伴

好過毒遊

有丁絲打ok?

ok

同唔識既，出到黎欣宜 既你都唔想一齊玩啦

志在有人陪

男真係唔得？大街大巷女女女唔到你㗎。

咁你留tg囉

1月頭有冇興趣去？

有J 受唔受

遲d得唔得
只可遲不可早

已差不多plan好毒遊。
唔去墾丁了，唔適合單身🐶去

台南高雄悶到抽筋點去七日

同意，台南伏 高雄悶冇景點風景

台中就可以一戰

獨遊都可以hea 7日我真係佩服。